【文字慎入】你最意想唔到喺幾時嘔？

喺茶餐廳食完嘢，胃口唔好，
碗麵食咗一半就想走，
張圓枱面有破璃，直徑有0.8米左右，
我想起身，就嘔到成張枱都係，嘔返嗰半碗麵
抹完嘴，就畀錢走咗

狂飲紅酒飲到嘔，嘔完再飲過

成日唔舒服想嘔果陣
諗住住下好啲 特別坐火車
感覺真係好啲諗住捱過咗無事啦
一起想即刻忍唔住沖出站嚟料

有晚飲大咗 返到屋企諗住同女仔搞野
點知入錯啊妹間房 之後除佢衫褲想屌
之後突然望清楚原來係啊妹
即刻嘔咗

利申:啊妹好肥

係Singapore 去完Ce la vi , 食完返到hostel 嘔撚左五次。全程食得最貴果餐就出事

噏乜

訓訓下覺，全身發冷，之後飲水，越飲越唔對路。之後9秒秒9廁所嘔到卜街前晚食啲都嘔埋出黎....
應該作自己食左太多酸糖同酸辣粉